香港去廣島直飛係咪得UO

唔撚想坐垃圾

原子彈

ka

廣島嘅話 係 獨市黎
或者掉轉講 廣島機場一日得三幾班國際線

要飛果頭 可以諗岡山機場 不過好似又得HX做

唔見有 係咪呢期停左所以SEACH唔到

可以ufo

因為我諗住廣島入大阪走或者倒返轉 應該玩唔到去岡山

岡山起中間喎

搭單問：
想廣島入，岡山走，有無可能？

要買分別買UO同埋HX單程，會貴到hihi

可以諗下廣島入，高松走

明白

但由岡山去高松機場或廣島機場，時間差不多

以為再遠d sorry

廣島幾正

廣島入大阪出都係幫襯UO方便啲
如果真係唔想嘅就大阪來回啦
買廣島關西pass 1程新幹線都差唔多回到本

新大阪廣島都係個半鐘內車程

真係咩

應該無得揀唯有大阪出入

國際線好似冇
去到日本再轉國內線啦

廣島都幾多嘢睇

鍾意食蠔嘅更加要去
仲有廣島燒

去過2次
原本依家係第3次，但疫情

去親廣島都係幫襯UO
不過冇計
飛岡山又要搭巴士出市區先轉到新幹線
如果攞住張pass可以跟住條新幹線玩
或者住大阪/廣島是但一邊
每日新幹線來回用盡張pass

利申：試過廣島入大阪走住廣島攞住張JR pass 日日新幹線來回
最遠去到姬路
去到臨尾先搭番去大阪玩市內

其實UO有咩問題
LCC嚟講UO叫唔錯

好想再去多次仙台都係

但是我好好奇 明明係廣島無乜點見香港人
但係回程成機人
D 人去晒邊玩

廣島機場個位好山旮旯

計三原市

費托坐uo.jpg